小珍早晨，早晨呀盤翠瑩

唔好意思 鄭萃文
天氣仲係好凍喎

今日係三週年

又回帶

三週年都記得，重神過呢句對白

痴撚線

嗚呀

小珍係自己FB Fanpage都回帶

同我心靈相通

有聲有畫面